張捉轟 藍絲fc

記者會講野成浸藍味出晒黎

Wow 真係你唔講我都唔知添

鬼唔知班官係藍絲咩on9